（PolyU)最安全嘅地方係校園

千奇唔好信散水鬼
一走出尖沙咀實死
黑警唔敢攻入校內
有美國撐香港示威

身處理工大學的美國牧師Dr. William Devlin正聯絡美國領事館求助

幫手Retweet + like + update 警察武器響reply度向美國表示美國公民被警察圍困

推